有無人秒回下我 - 點樣抆支雪條棍出黎

條雪條要完整留係個袋入面

唔知仔定女呢

毒尖

毒餃

改名

咩topic黎

小浮同小雲

要了

想學

龍鳳胎

諗起都ho 7

放過我

玩食字
有咩提議

唔准笑！！！
佢會鬧我

喊出黎

我本身已忘記

到家

教我先

改咩

渣topic

唔好喊氹番

push me die

秋哥

real

首先你要有枝牛奶樂

食個占字

有

媽 有人恰me

淨係諗到 占米（真毒）

唔恰u

可愛喎

之後放係個煲附近15分鐘

打patpat

no cry

占占自喜

正正子

會唔會成支溶哂

唔好

依個post我決定要快啲推爆去

占占占 占而驗

can

佢雪得夠硬 15分鐘係唔會架

變朱奶

掛住大隻型撚

老鼠安

正了

有研究

一係占咪咪

用火攻

燒到雪條溶晒 條棍咪抆到出黎
條雪條變晒做液體咋嘛

比熊仔飲

擺支飲管落去飲

高手黎

接佢番屋企

我果班d人真係咁叫我
名已改

用火攻
諗到小火龍

朱奶好貴架

有諗過 但太嘔心

要攬住訓

要完整

幾好笑

勁了開班教

帶佢食牛牛樂放題

噴火龍

雞煲教學

想食

下次要還10支

唔會阿

攬唔攬到

條牛奶樂好慘

Join

笑多d

會個膠袋有陣雞煲味

夾住訓

好食喎

占米仔

牛奶樂教學

對

以後咁叫你

做咩打我

明明我大過你

真想食添依架

出面咋嘛

快速食用牛奶樂方法

你遲啲試下

講依啲

下次比

好啊

好嘔心

准了

衰鬼

快速取出牛奶樂棍方法

謝大人

真係柒了

平身

噴緊火

唔笑你

711唔覺有

好

小金

乖了

咩樹

睇你點攞番去

Not 打u

嗌下u

今日我帶bb出mk都得啦

估唔到

好吧

你bb咁細

奬你早啲瞓
沖涼未

成日問啲敏感問題既

嗌你

其實都唔細架

就3點啦喎

好的

露3點

唔夠大隻型撚大

珍湊仔咁

咁熱鬧唔好比佢停

想j佢

兒童不宜

下次食大辣 小辣冇乜味

但好好摸

真

番屋企有排j

比碗清湯我先

呢到冇兒童

狗姐

you都no sleep

啲牙仔好得意

渣ga

日日對佢打丁丁

Me me me me

我同你自私食 陪你食清湯

聽日 後日 大後日 放假

成個都好得意

我認 唔得咩

邊到似兒童

會唔會死

是是
我今日俾人閃盲咗 然後我好想食雪糕但返到去我冇買 要減肥

Ok me leave

巧

me聽日都放假架

我都係食清湯

珍

你有占米仔

俾個期我 我就u

唔會

Weak

智商

Come to me

小🐻

邊個閃你

我走先 盲了

驚

後日呢

今日見到你 見到我出現個下
你

未知幾時再得閒

挑機

粉紅情侶 同 豬豬情侶
而家加埋占餃情侶
我可以匿去邊

抱住佢行街

你唔要我了

後日番工起身嘈醒小金

因為我記得我問過你嚟唔嚟 你拒絕咗我

唔得了 要訓練你地

好細甩

今日都無
係依到閃啫

接你放工

no do

你有冇j過佢

好呀 譚仔 不見不散

嘈唔醒

我要你幸福

有啲怪

唔好會胃痛 痛幾日

甜了

你有秋馬雲

帶返副超先

兒童

馬馬上身

屎眼痛

男神會唔會殺左我

皮呢？

我想帶bb比你睇下

無 我有熊仔 迪仔同毛毛

可能你會見到佢

小金早過我起身痴咗線

不了 我冇條件

你呢咁

好qq

個胃係咪穿左窿 食極都唔飽

咁又無

Ho qq

狗姐好好

你仲食左咩

下次講定我地知嘛 我叫佢地加多個位

發育阿嘛

會唔會俾佢燒春袋

What the hell

打佢

皮秋馬雲
成個日本人咁

唔係咩

你有

我冇幸福都可以我呢啲單身狗慣了

竟然唔丁我大隻型撚

爸爸好賤

早起都話人痴線

睇嚟係 擺紙巾落人個袋係個有後果

我會架如果太辣

好中意佢

熊仔好得意

要整咗容先好

食

放假早過番工個個起身唔痴線咩

有開心事

我冇所謂 反正我都唔會整 大家開心咪得

咩

岩先見到

驚喜

淨係胃痛連痛幾日

肚腩

岩岩裝咗個

增唔到肥仲辛苦

唔可以咁

前日先燒完雞翼
岩先打完邊爐

我都知我要整

8點未到

杯麵

又講真野

係咪講緊我bb

早睡早起身體好

你知我講咩？

咁仲唔訓？

大隻型撚得意啲

唔會凍 我有肥肉

邊個身體好話

我會驚冇位俾你坐多啲

利害了

我唔會

你生日食佢

熊仔

有喜

好似知

可以的

你有曬4個

因為聽日身體要唔好了

Real

我唔出嚟就得

no can

想搶你走

邊個賤人做嘅認咗佢

沖涼未

我去沖涼

個屎忽做咩

我咁柒都要

好呀 心靈相通咗

乖

咁我會返屋企

係囉 放入人地手袋咁衰都有

太多 我應付唔到

坐大脾

聽講係一仔一女

lmao

我bb wo

Hi I’m new

你點樣我都會要

聽日先再汁汁佢，好奇怪咁
明明係想咁

hihi

唔准

I can

熊哥

sweet

開心了

坐地下

皮哥

抵佢冇女

教我

好似bb版咁

應該唔係

狗姐唔好了

我唔識英文

之前係咪見過你

你有咩識

雲哥

咁你要

辣姐order

我帶bb比大家睇下

結婚未

你呀哥金太硬呢

打錯 係 u

講真

我唔敢教人

咁急嘅

邊個衰先

唔係 我改左好多次名

要整mk啲先襯返佢

失散左 未搵到

我進取

但佢都有咁對我bb

Oh 咁我認錯

識食

紅都面哂

例如呢
你係mk應該清楚啲

唔會再理佢

我想玩

拮拮拮

我會唔會死架聽日 要745起身然後游水

慘了

游邊

仲唔瞓！！！！！

不過係幾得意

抵佢

唔係呢區

真又好攬

準備了 要上嚟鬧完人先訓得安落 因為真係嬲

咁遠 仲要搭車

買多隻 一雙一對

好明顯係

其他色唔靚喎

我痴線呀嘛

咁同色

有冇媽媽

我最近新寵屌佢個肺

好過份

我咩一前一後出街？

乖 唔好now g

恐龍媽媽？

Yes 一個拖住 一個咩住

好忙

我個袋

有霸氣

係啊

我驚比人送入青山

係囉 搞唔店

狗姐嬲了？

我就係啦

mk頭？

真係嬲 屌到佢菊花爆開晒 好嬲 張紙巾仲要唔知邊度嚟

打係表達唔到我幾嬲

我保你出嚟

金毛？

一世冇女好易架咋

支持
想睇佢patpat開花

Me

入左去就有白卡

唔會了 我唔出就可以避免

你有餃餃

唔帶袋就ok

傻婆

快say sorry

我要鬧人係可以好毒

咁我買多幾隻bb先

仲要冇褲袋裙袋

唔敢得罪狗姐了

癲咗

之前有咩得罪唔好記係心

好唔方便
下次我幫你比一堆雲吞佢

張我所有bb上身

即係咁 我玩得唔代表樣樣嘢都可以拎嚟玩
呢啲咁唔衛生嘅嘢 真係唔好拎嚟玩
就算唔係擺入我袋 擺係邊一個個袋入面都唔好
有冇用過腦諗下先玩

記咗了

我俾堆垃圾佢 塞入佢個屎眼度

真係想要白卡

唔好啊

Mark咗係狗狗筆記入面

姪魔

完成了
我上一隻冇曬啲頭髮
下次拎比辣姐

唔好嬲豬啦
佢唔敢架啦

即係咩

我幫你手

辣支話好用架

吓

係都要我整爆一穫先知

你好叻

好！ 我唔想見到佢屎眼

乖乖乖

你地

錫返

係咪好好

我幫你
咁樣入去

好啦 我講完好舒服 訓得著了

下下下

遲啲做基路仔

佢話白卡好過黑卡

快！！！！

好啦 快訓

支持

開心
我又多個bb

快拎

我乖唔乖

要了 我驚游唔到

Sweet

早抖

無野啦

乖！

早抖啦

馬上去訓

Love u

你乖我就乖

你點都會快過我出

晚安

可能你聽日就會識到好男仔呢

唔驚

因為一定會？

咁夜

探你

比人趕去沖完涼

記得話我知邊間房

到時pm u

多謝你呀皮皮

隔離po啲bb真係好得意媽媽好靚女
要每日等出圖

好似沖左好耐咁

半個鐘姐搞掂哂所有野攤上床 今日算快

上床訓啦去

好正我要po多次link開心share

貓貓？

唔好咁大聲
利申 未到4典

緊急 貓咪生完係咁搖又緊震

係點解咁得意

諗起虐貓果件垃圾

我有睇

狗場個個好慘

全部都好得意

熄登！訓！

真！

一陣會唔會抽筋

B 早呀
要睇住 唔好頂硬上呀

咩事?

我一開手就會成日心思思想整曬成隻
但我今日要陪BB去玩

佢去游水呀

係邊度彈出嚟

冇事嘅！！！！

游水但夜訓

木人

會死人

男神唔理你？

在

Yes 我一落水 個池就會冇晒水

游完了

未 去緊了
啱啱食完嘢行咗陣

以為你游完了

唔會咁快游完啦

以為你游早水個啲

小心啲呀你

冇事嘅 最多咪死

No ar

游完我會報到啦

做咩？
話時話 都好耐沒見過隻豬

你未係老人家

Mean豬？

係呀 果隻屎肥豬

好耐無見佢了

燒左成乳豬食

殘忍了

未沖涼

公仔佬

頭先去左探馬馬

臭秋

做咩

嬲了

做咩now g

無心情了

累

明仔

歪

成個人都好累

me no know

紅日都木人

搵我?

柚

皮皮皮皮

辣

新人留名

訓醒

黎妹

占米

冇野做

上連登

要召喚餃餃

me呢

大聲啲

佢未訓醒

仲話唔訓咁耐

信？

柚你最乖

咁都知

要召喚餃子姐

我估

有無獎

餃子姐

召喚媽咪

叫到好老

利害

木 唔kai針

習大

要有禮貌

今次又唔係我曳

叫咗熊仔未

小金乖

熊大

唔要熊大

熊小

餃姐姐

訓醒心口有d痛

小熊

咁驚

應該禽日沒食菜
太油膩

唔健康

邊個激親你

唔kai針

屌你老母真係好撚嬲

對唔住

最後都出咗啦

大熊

叫熊仔點解藍

唔要

嬲呀

叫左你嫁啦
好彩姐姐有逼我食菜

咩事

講講下想睇星了

嬲到藍了

鬧佢

唔鬧人的

咁又出

um...

屌佢老母做乜撚野姐。真係好撚討厭囉 好撚唔衛生 當我個袋垃圾筒？

唔好嬲啦

邊個

你

佢好似小學生

都要出

珍唔鬧人

咬佢呀！

幾廿歲人都咁

邊個？

小學雞

我知你唔知

我自閉算

坐你隔離嗰位

唔出無得出

咁試下鬧熊

唔識鬧人

熊唔係人喎

陳生

熊仔咁得意 唔可以鬧

食熊掌

佢小朋友黎，包容下啦

熊掌要全熟架喎

唔比你

唔鬧？咁咬囉 既概念？

我等佢本人出現

me連登最壞熊仔

大家早

毒熊

好耐冇見

摩摩

乖皮好乖

肉要全熟架

對唔鬧就要咬

新名

曳?

摩摩叻

皮皮先唔可以曳

咁唔公平嘅而家個世界

isu is乖皮

唔好逼我

好肚餓

食野

逼你做咩

逼我做曳皮
我要跟浮雲做mk
跟習大大恰人
跟凱婷去食20支煙
跟餃姐去忍酒

咁結合左4個人
你咪超級曳皮

你地嘅混合體

要改名啦
超級曳皮

我邊有恰人

找緊數

你做過咩黎？

又藍

佢比狗姐鬧

我好冇用

邊個叫你小學雞
幫你唔到了

一巴車死你

支持
劍哥好型

支持 死左就好

摩摩我乖皮

皮皮好乖

我都係食左2支姐

佢要壞你10倍

好壞

習大大

皮皮

毒占仔

Jimmy仔

你又知呢個名

因為我成日講我愛習大大

好多人都愛我

餃餃講

爆大鑊

習爽爽

個爽咋

我好中意2個

習小小

疊字好聽

小熊熊

好聽

熊仔仔

熊熊仔

餃餃

Jimjim

叫多D

新人
多多指教
我真係好想問點先令到個女仔留意我多啲 我已經日日搵佢 但佢似乎都係一般回應 唔算好積極

應該咁講 係一時好積極 一時冇咩請

你好

有咩共同興趣
一齊傾吓

我A0唔識cow女

Why

前幾日已經傾過
已經係keep全臨訓前傾1-2個鐘 廢事咁快用晒話題

咁仲想點

其實我問佢日常有咩特別野係咪唔應該

大家係識幾耐開始約出街

感覺冇晒話題 又唔知佢做緊咩 佢又唔會主動搵我

寵物嗰啲都知 佢驚貓 我好鐘意貓
但有時佢連覆都冇覆 就咁讚好我個留言算

情不自禁

推

A0真毒其實都唔係幾識答你
你推都冇用

已經無法自拔 一閉眼全部都係同一個女仔

點識?

hi

中學識我師兄佢師妹
曾經一齊過 但散的原因大家討論完都係因為將小事放得太大嚟嘈交 我講野又衝動hurt咗佢

依家year1就完 佢突然叫我follow番佢ig 又話後悔散
搞到我都唔知點好 我仲鐘意人
但唔明白佢意思想點
努力message佢又一時熱情一時冷淡咁覆
如果唔係諗住復合又無端端做咩同我講後悔散喎
勾起我條筋又唔理人 明明人地咁辛苦先放得低

唔識啊 我A09

啫係點keep住contact?
人地已經甚至like咗你個reply就算 冇覆到

貓貓

唔好撚我啦

女死女還在

好眼訓

明哥好小可咁夜

辣哥都係

訓了

唔比

咁我訓

竟然唔見哂啲人

再見

想了

挽留

No

又木人

人都走了

殺呀！

殺左我

你就想

kill me plz

明哥 表示
生活好煩
窮l沒錢買g票

先姦？

姦得落?

姦唔落

咁咪係

咩唔講你知

巧賤

好煩

好多野
我寧願忙到唔得閒諗野
我唔適合用腦

傻得我晚上過份期求明天 以為你會在眼前

我幫你諗

我愛狗姐

頭一次顧慮我沒動人條件

係咪我俾到安全感你

唔知邊個打邊個

我打你

快 快d打死我

係咪打完你唔會有後果

記得毀屍滅跡

我似咁衰?

我係一隻壞左嘅狗

等不到個大概

恨你在現場沒出賽

誰也等到麻木了

幾時再唱

公仔佬都敢

你幾時得閒

why not

閒日夜晚

返工狗放左工好得閒

做咩事帶埋皮皮去

你勁

唔去

有咩咁勁...

都可以 你開心就好

不安

我想完

我想放工

我想死

明白左啲咩

進化左

舉中指

大脾
皮皮鍾意訓人大脾

曳了

希望我過到3個月

咁慘咩

i am just a sword

係我擔心

無事既

家姐個女叫我拮比卡超比佢

勁了
仲想點

歪歪打救me

冇啊

召喚黎妹救辣哥

邊有勁
我渣渣兵

我唔救得?

都得
不過驚佢恰埋你

i nice
i no 恰人

好sweet咁

i now do homework
byebye

me全post戰鬥力最屎

i am iron man

占仔bad bad

有姐姐保護

我蠢過隻豬

我打人

我想要史迪仔

睇有冇時間

花生友

聽講你好主動喎

曳占

冇就唔好

笑到咁

衰仔樂園

咁你呢？

好少有人咁話自己

我仲蠢

join

我

where

of2rr9of3

好好笑
之前扮出pool
狗姐好膽心我幸福

我好幸福

我同薯餅好閃

真係好過份 邊有人拎出pool嚟講笑

你有餃

知錯了

真 禾都冇pool出

我想同餅餅閃下都唔得

下次帶埋佢

適當時候上水

我黎左啦

快點WELLCOME我

1001